{"id":173,"date":"2019-06-26T09:38:41","date_gmt":"2019-06-26T08:38:41","guid":{"rendered":"http:\/\/www.idf.org\/type-2-diabetes-risk-assessment\/?page_id=173"},"modified":"2019-09-21T10:28:13","modified_gmt":"2019-09-21T09:28:13","slug":"es","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.idf.org\/type-2-diabetes-risk-assessment\/es\/","title":{"rendered":"Test2Prevent (ES)"},"content":{"rendered":"\n<p>La Federaci\u00f3n Internacional de Diabetes (FID) estima que hasta <strong>212 millones de personas<\/strong>, o la mitad de todos los adultos que viven actualmente con diabetes, est\u00e1n sin diagnosticar. <strong>La mayor\u00eda tiene diabetes tipo 2<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>La FID ha creado un <strong>recurso de evaluaci\u00f3n en l\u00ednea de riesgo de diabetes<\/strong>  que tiene como objetivo predecir el riesgo individual de desarrollar  diabetes tipo 2 durante los siguientes diez a\u00f1os. la evaluaci\u00f3n est\u00e1 basada en  el Cuestionario FINDRISC desarrollado y dise\u00f1ado por Adj. Prof. Jaana  Lindstrom y Prof. Jaakko Tuomilehto del Instituto Nacional de Salud y  Bienestar, Helsinki, Finlandia.<\/p>\n\n\n\n<p>La prueba tarda un par de minutos en \ncompletarse. Es una forma r\u00e1pida, f\u00e1cil y confidencial de conocer su \nriesgo de desarrollar diabetes tipo 2.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Federaci\u00f3n Internacional de Diabetes (FID) estima que hasta 212 millones de personas, o la mitad de todos los adultos que viven actualmente con diabetes, est\u00e1n sin diagnosticar. La mayor\u00eda tiene diabetes tipo 2. La FID ha creado un recurso de evaluaci\u00f3n en l\u00ednea de riesgo de diabetes que tiene como objetivo predecir el riesgo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"templates\/quiz-page.php","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.idf.org\/type-2-diabetes-risk-assessment\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/173"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.idf.org\/type-2-diabetes-risk-assessment\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.idf.org\/type-2-diabetes-risk-assessment\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.idf.org\/type-2-diabetes-risk-assessment\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.idf.org\/type-2-diabetes-risk-assessment\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=173"}],"version-history":[{"count":39,"href":"https:\/\/www.idf.org\/type-2-diabetes-risk-assessment\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/173\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":484,"href":"https:\/\/www.idf.org\/type-2-diabetes-risk-assessment\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/173\/revisions\/484"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.idf.org\/type-2-diabetes-risk-assessment\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=173"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}