{"id":272,"date":"2019-08-20T11:25:09","date_gmt":"2019-08-20T10:25:09","guid":{"rendered":"http:\/\/www.idf.org\/type-2-diabetes-risk-assessment\/?page_id=272"},"modified":"2019-09-21T10:30:47","modified_gmt":"2019-09-21T09:30:47","slug":"po","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.idf.org\/type-2-diabetes-risk-assessment\/po\/","title":{"rendered":"Test2Prevent (PO)"},"content":{"rendered":"\n<p>A Federa\u00e7\u00e3o Internacional de Diabetes (IDF) estima que cerca de <strong>212 milh\u00f5es de pessoas<\/strong>, ou metade dos adultos atualmente vivendo com diabetes, n\u00e3o s\u00e3o diagnosticados. <strong>A maioria dessas pessoas tem diabetes do tipo 2<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>A IDF criou uma avalia\u00e7\u00e3o de risco on-line que visa prever o risco de um indiv\u00edduo desenvolver diabetes do tipo 2 nos pr\u00f3ximos dez anos. O teste \u00e9 baseado na Escala Finlandesa de Risco do Diabetes (FINDRISC) desenvolvida e projetada por Prof. Adj. Jaana Lindstrom e Prof. Jaakko Tuomilehto, do Instituto Nacional da Sa\u00fade e Bem-estar, Helsinki, Finl\u00e2ndia.<\/p>\n\n\n\n<p>O teste leva apenas alguns minutos para ser conclu\u00eddo. \u00c9 uma forma r\u00e1pida, f\u00e1cil e confidencial de conhecer seu risco de desenvolver diabetes do tipo 2.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Federa\u00e7\u00e3o Internacional de Diabetes (IDF) estima que cerca de 212 milh\u00f5es de pessoas, ou metade dos adultos atualmente vivendo com diabetes, n\u00e3o s\u00e3o diagnosticados. A maioria dessas pessoas tem diabetes do tipo 2. A IDF criou uma avalia\u00e7\u00e3o de risco on-line que visa prever o risco de um indiv\u00edduo desenvolver diabetes do tipo 2 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"templates\/quiz-page.php","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.idf.org\/type-2-diabetes-risk-assessment\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/272"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.idf.org\/type-2-diabetes-risk-assessment\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.idf.org\/type-2-diabetes-risk-assessment\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.idf.org\/type-2-diabetes-risk-assessment\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.idf.org\/type-2-diabetes-risk-assessment\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=272"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/www.idf.org\/type-2-diabetes-risk-assessment\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/272\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":490,"href":"https:\/\/www.idf.org\/type-2-diabetes-risk-assessment\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/272\/revisions\/490"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.idf.org\/type-2-diabetes-risk-assessment\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=272"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}